英少女17歲贏百萬獎金 3年後感後悔「如沒中獎會好十倍」

2013年蘇格蘭愛丁堡一名17歲少女Jane Park買了人生第一張歐洲百萬樂透彩票，沒想到竟然中了大獎，贏得£100萬英鎊（約$960萬港元），更成為歐洲最年輕的百萬富翁。正當她以為人生自此變得一帆風順，萬料不到這才是噩夢的開始。
現年21歲的Jane早前接受英國《每日郵報》專訪，她表示：「當下中獎後，我以為我的人生會比當下好十倍，想不到是惡劣十倍。」，她坦言，寧願自己沒有錢，「如果我沒有中獎，我的人生會比現在容易得多。」

Jane指要尋找一個真心愛她，而不是貪圖她的錢的男友非常困難。街上的人看見她都會想：「我希望過她的生活，我希望跟她一樣擁有很多錢。」她指中獎使她背負了超越該年紀應有的壓力。
除了物質享受之外，Jane指自己的人生一片空白。沒有方向和目標，不知道人生意義為何。
她2015年與前男友分手，認為對方是因為錢才跟她在一起。Jane憶述每當與男友結伴消遣，旁人都會竊竊私語指責男友是為了錢利用她。她曾經買過一隻價值£7,000 英鎊（約$67,000港元）的勞力士手錶給他，不過對方竟然為了套現以超低價£1,100英鎊（約$10,000港元）售出。
Jane認為博彩公司訂立年滿16歲便可以購買彩票的門檻實在太低，應該要調高至18歲才合適，她坦言會考慮因此控告博彩公司。
不過擁有過百萬財富仍然為她帶來不少物質享受，她利用獎金進行一系列的整容療程，包括打Botox、豐唇，甚至隆胸，將原來的34B僭建成36FF的豐滿身材。她亦買了一輛白色的Range Rover代步，與朋友到西斑牙伊維薩島渡假，當然還有無數的名牌手袋和衣物。

佢ON9姐

on9

中獎週街都知，就真係on9

得你自已知的話，成件事唔同哂

agger
我中頭獎一定唔會同人講
自己擺係銀行好買樓好都唔會拎出黎買車鳩fing左佢

陰公，原來鎊真係跌穿十算

都冇撚腦
唔係唔中好過中，
係要中左唔好show出黎曬

買樓收租呀嘛蠢西
應該要立法女人唔可以中獎

她坦言會考慮因此控告博彩公司。

成日都有依啲新聞
其實依班人垃圾啫
期期都有人中頭獎，大把人好好咁洗，幫到成個人生
你就戇鳩亂洗走去貼仔

中左唔會出聲
捐完一筆繼續做窮撚
搵到個好既女仔都慢慢試下佢先

以佢生活習慣
應該過兩年會使曬筆錢
頂唔順平民生活再自殺

根本係佢自己on9

然後條仔都係on9
一皮賣放二手撈
果然物以類聚

你自己on9姐

其實未必係佢自己爆
有時係博彩公司一定要講邊個贏
有時係傳媒收到風衝去採訪
當然有時真係個人戇鳩

屌你老母唔撚識捐撚咗佢？
eg. me

生活又up晒grade
樣身材又可以改
都係錢帶畀佢嘢 根本佢係on9一位

原來係唔夠錢洗

窮撚扮有錢仔
女:我唔會厭你窮，不過好憎你唔老實囉，分手啦
有錢仔扮窮撚
女:真係愛情唔計較有無錢

夠係香港買兩層樓咁多

真係笑撚左

兩層劏房

佢咁樣洗法 好撚快冇哂 個金額又唔算非常大

拎多筆賠償

淨係買債券已經個個月有幾皮嘢唔洗做

其實見到咁多連登仔話自己中獎買樓之後笑尻人地想點用就點用係ON9 ..
真係五十步笑百步

買一層自住，再攞淨低果d慢慢洗

你唔要俾我啦仆街

買2層收租 人生勝利

繼續同屋企人住

講中到成億咁

講真 如果我中到一千萬都唔敢咁洗

買兩層樓收租 繼續同屋企人住 扮有工返 人生贏家

又講風涼話

咁撚難為你，不如捐俾我啦死臭雞

嘔返d錢出嚟囉，講到咁撚慘

女人中獎

一個戇鳩有無錢都係戇鳩

所以我覺得如果個世界有神依樣都幾撚慘...
有班仆街日日望中頭獎 比你中仲屌返我轉頭

中國人中奬同外國人中奬心態係咪唔同

有錢
揾唔到真愛有乜所謂
大撚把嘢玩
佢都享受唔少啦
我真係寧願大把錢

香港大把人小學畢業就手持幾棟比華利山

係香港有一千萬HKD買兩層樓再租比人, 就可以成世唔洗憂..

租幾多呀

我都會買晒樓然後繼續住屋企, 繼續打份萬零蚊風流工, 等兩老百年歸老就人間蒸發電話都改埋唔理其他親戚

外國興玩呢味咩？

夠我一世無憂打份風流工過世

捐哂佢咪變返普通人囉

我覺得佢估得好岩....真係為錢先同佢一齊

整左容隆左胸架喇？

點解個天專揀呢啲on9懵撚中獎然後亂咁洗晒購物整容吸毒酗酒賭錢......

點解唔揀我

無目標 無心機關啲錢咩事
個人本身on99
有目標既人有冇錢都會成功
有錢會易好多快好多咁解

中獎仲要賴人

係佢on9 嗟

一層萬幾, 兩層都三萬
唔洗做坐係度就有錢收, 自己求其搵份M記一邊屌學生妹一邊用份糧租劏房, 唔係真正生活享受咩

鬼婆黎講 佢都算樣衰

中頭獎第一件事一定係繼續返工
好明顯佢做錯哂

900幾萬應該夠我用一世
利申毒撚

800萬

其實好多地方法例規定中左頭獎要登報比全世界知

屌， 唔中好過中都講得出

80萬

鬼婆多數煩

仲要係13年中嘅
嗰陣£1M可以係香港買兩三個市區單位
利申四十蚊六合彩都冇中過

英鎊呀

柒咗就潛啦

啲公屋仔真係抵佢窮足一世

On9 唔要比我

屌你老母

你又唔qoute埋撚知你上面有回咩 邊個得閒睇你user name

我真係唔覺一間公屋價值>800萬
係北區買完個大單位，仲有二三百萬我洗唔好過你做公屋仔咩

個腦得買樓 仲要唔好中

仲唔做千萬富翁

咁高調捐鳩曬啲錢咪得，無曬錢咪無得俾人貪錢

講風涼話.
佢要做返窮L好容易.
將D 錢捐晒佢咪得囉.

800萬買村屋咪得囉

咁八百萬係d二線地段買d三房六百幾呎單位都有錢找既

根本係佢on9

自己on9怪人地

唔中都唔見我有女

有800萬個玩法已經好唔同，仲唔中好過中

我中左既，咪同房署申請分户
公屋正常寫老豆老母個名既，除左我個名，佢地最多要調去個細單位(甚至唔洗)

唔中好過中都up得出果位巴打手持幾億身家？

全中

好撚慘 咁細個要承受呢d 壓力

等我呢d 哥哥黎啦

唔算靚,但blonde，做下運動,減下肥應該唔太差

中獎第一件事要做既
係千其唔好俾人知

屌唔落